{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438664096/incheon-propose-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698850742420&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277407023&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316271130&selectedRatePlan=385729512&expediaPropertyId=76177003&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 프로포즈"
    },
    "text": "仁川プロポーズ (인천 프로포즈)\n仁川プロポーズは松島セントラルパークで行われ、ここから9.7kmの距離に位置しています。 松島セントラルパークでは無料WiFiが利用でき、セルフ駐車も可能です。 また、この宿泊施設は公共交通機関の利用にも非常に便利です。 朱安駅は徒歩5分で到着でき、市民公園駅も9分の距離に位置しています。 , ホテルサイズ : 35個の客室 , チェックイン開始時間:21:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川プロポーズはどこで行われますか？",
            "answer": "仁川プロポーズは松島セントラルパークで行われます。"
        },
        {
            "question": "松島セントラルパークから仁川プロポーズまでの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "松島セントラルパークから仁川プロポーズまでの距離は9.7キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "松島セントラルパークではどんなサービスが利用できますか？",
            "answer": "松島セントラルパークでは無料WiFiが利用でき、セルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "松島セントラルパークへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、松島セントラルパークへのアクセスは公共交通機関の利用にも非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は朱安駅で、徒歩5分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "もう一つの駅の距離はどれくらいですか？",
            "answer": "もう一つの駅、市民公園駅までの距離は9分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアでは無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "その他の特記事項はありますか？",
            "answer": "はい、指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 559
    }
}